「日程表」到月尾的日程表

唔好問我點解聖誕無行動
應該暫時未定

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

請大家努力開行動Post，而且已一式兩份的方式，同時開係時事台同活動台

平安夜荔枝角拘留所外萬人大合唱有無得諗？

平安夜冇嘢做?
毒撚想搵人陪

推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

push